HKBN上網問題

有沒人呢排用HKBN突然好慢
有時又上唔到但一用VPN連就連到
我用緊佢個黑色盒仔連落自己ROUTER到
唔知點解一咁連永遠都慢過直吉佢個盒仔 但WIFI真係唔想用佢個黑色盒仔 又慢又差
個黑色盒仔好撚煩